知唔知點解唔使驗證碼都可以通過

因為人地根本旨在攞你個人資料，抽獎？你唔係真信下話？

德美 聯署 整合